{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "무교동 북어국집"
    },
    "text": "武橋洞(ムギョドン)フグ汁屋 (무교동 북어국집)\\n\nソウル特別市中区乙支路1ギル38\\n\n昔ながらの調理方法を守り続けている武橋洞フグ汁屋のは、ソウル市役所の裏に位置しています。この飲食店は1968年から営業しており、当初はトジュッコルとして知られていましたが、現在は武橋洞のフグ汁屋という名前に変わりました。ここでは干し明太だけが提供されています。平日でも飲食店の外には列ができるほど人気ですが、メニューが一つだけなので料理は早く出てきます。さらに、テーブルには基本のおかずが入ったお椀が置かれており、自分で好きなだけ取って食べることができます。濃厚で白いスープはさっぱりとした気分にさせてくれますが、ご飯とスープはおかわりができるので、低コストで食べ放題となっています。見た目は素朴で庶民的な飲食店ですが、その味には真心と長年の経験が込められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフグ汁屋の場所はどこですか？",
            "answer": "武橋洞フグ汁屋はソウル特別市中区乙支路1ギル38にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史はどれくらいありますか？",
            "answer": "武橋洞フグ汁屋は1968年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の以前の名前は何でしたか？",
            "answer": "この店はかつてトジュッコルとして知られていました。"
        },
        {
            "question": "この店では何が提供されていますか？",
            "answer": "この店では干し明太だけが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは一つだけですか？",
            "answer": "はい、この店のメニューは一つだけです。"
        },
        {
            "question": "この店のスープはどんな味ですか？",
            "answer": "この店のスープは濃厚で白く、さっぱりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "この店で料理は早く出てきますか？",
            "answer": "はい、この店ではメニューが一つだけなので料理は早く出てきます。"
        },
        {
            "question": "この店でご飯とスープはおかわりできますか？",
            "answer": "はい、この店ではご飯とスープはおかわりができます。"
        },
        {
            "question": "この店の外にはどんな列ができるほど人気ですか？",
            "answer": "この店の外には平日でも人気のため、列ができます。"
        },
        {
            "question": "この店の味には何が込められていますか？",
            "answer": "この店の味には真心と長年の経験が込められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 314
    }
}